ps4撚入，上古卷軸 5 值唔值得買

利申：未玩過

11月中出

買

買

Skyrim

唔係岀左喇咩，switch先係11月中

ps4 vr版喔

有冇玩過即巴打講，值唔值

又係炒泠飯

未玩過係值得買
夜晚個天

值得 想睇靚樣要買pc有mod

Vr版同普通有咩分別

講真，有 ps vr 既點都會入黎試下 vr 版，對上一隻 vr 大作已經係 2 月果時隻生化 7 , 餓得太耐

冇mod嘅上古5你玩埋我嗰份

agger

Vr是咪高清左？

傻仔先玩vr
等第二D Vr啦

上古一定要玩 pc

冇mod不如唔好玩

冇mod唔會買

上古卷軸要玩電腦版mod

人地個名叫少女卷軸 5
game名都講錯

冇mod包你玩到嘔血
出親啲game都係咁

d景，人物要裝左mod先靚

上古PC版最多mod
Ps4都有，但就唔多
但VR版係幾過癮，我會等出左排唔太貴先買